6月9日日本眾議院議員會館將舉辦「從香港問題思考國際合作」活動

詳情：
預計這個活動會有複數日本的國會議員參加，如果有興趣而又能聽懂日語的，可以考慮到時點進連結內的直播網址觀看

國際合作支解支那

由於中華人民共和國已經背棄了 它在《中英聯合聲明》中的所有責任 香港的主權應該恢復給英 18:30

袁弓夷（袁爸爸）（4）：(中文字幕) 講話是為了改變現實 起程到華盛頓付諸行動；希望美國能讓一萬個學生得到好教育；蓬佩奧炮轟中共將行動 渣打匯豐一樣